QS 2020 數學排名

1 MIT
2 Harvard
3 Stanford
4 Cambridge
5 Oxford
6 Berkeley
7 Princeton
8 ETH Zurich
9 UCLA
10 NYU
11 Imperial
12 Columbia
13 NUS
14 Université PSL
15 Toronto
16 Chicago
17 Caltech
18 Michigan
19 Warwick
20 Tsinghua
21 Yale
22 Peking
23 UBC
24 EPFL
24 U of Tokyo
26 UT Austin
27 CMU
27 Ecole Polytechnique
27 Sorbonne University
30 GATech
31 CUHK
32 Melbourne
33 Cornell
34 HKUST
34 UPenn
36 UNSW
36 Edinburgh
38 KTH
39 ANU
39 Shanghai Jiao Tong
41 Waterloo
42 Brown
43 Lomonosov Moscow State University
43 HKU
45 Sydney
45 Wisconsin
47 Seoul National University
47 UCSD
49 Fudan
49 Kyoto
49 NTU Singapore
49 UCL
51-100 CentraleSupélec
51-100 CityU
51-100 Delft University of Technology
51-100 Duke
51-100 Eindhoven University of Technology
51-100 Humboldt-Universität zu Berlin
51-100 Johns Hopkins
51-100 KAIST
51-100 KU Leuven
51-100 King Abdulaziz University
51-100 King's College London
51-100 Korea University
51-100 Ludwig-Maximilians-Universität München
51-100 McGill
51-100 McMaster
51-100 Michigan State
51-100 Monash
51-100 NTU Taiwan
51-100 Northwestern
51-100 Ohio State
51-100 Penn State
51-100 Politecnico di Milano
51-100 Purdue
51-100 Bonn
51-100 RWTH Aachen University
51-100 Rutgers
51-100 Saint Petersburg State University
51-100 Sapienza University of Rome
51-100 Sungkyunkwan University(SKKU)
51-100 Technion - Israel Institute of Technology
51-100 Technische Universität Berlin (TU Berlin)
51-100 Technical University of Munich
51-100 The University of Adelaide
51-100 The University of Auckland
51-100 Manchester
51-100 The University of Queensland
51-100 Tokyo Tech
51-100 Universidad de Chile
51-100 Universidade de São Paulo
51-100 Montréal
51-100 Université Paris-Saclay
51-100 University of Amsterdam
51-100 Bristol
51-100 Copenhagen
51-100 UIUC
51-100 Maryland
51-100 Minnesota
51-100 Université de Paris
51-100 USTC
51-100 USC
51-100 Washington
51-100 Zhejiang

Poly收左皮？

101-150 Boston
101-150 Chalmers University of Technology
101-150 Freie Universitaet Berlin
101-150 Göttingen
101-150 Harbin Institute of Technology
101-150 The Hebrew University of Jerusalem
101-150 Indian Institute of Technology Delhi
101-150 Karlsruhe Institute of Technology
101-150 LSE
101-150 Moscow Institute of Physics and Technology
101-150 Nanjing
101-150 National Research University Higher School of Economics
101-150 National Tsing Hua University
101-150 Novosibirsk State University
101-150 Osaka University
101-150 Pohang University of Science And Technology
101-150 Politecnico di Torino
101-150 Queen Mary University of London
101-150 Queensland University of Technology
101-150 Rice
101-150 Heidelberg
101-150 Scuola Normale Superiore
101-150 Stony Brook
101-150 Tel Aviv University
101-150 Texas A&M
101-150 PolyU
101-150 Tohoku University
101-150 Universidad Autónoma de Madrid
101-150 Complutense University of Madrid
101-150 Universidad Nacional Autónoma de México (UNAM)
101-150 Alma Mater Studiorum - University of Bologna
101-150 University of Pisa
101-150 Universitat Autònoma de Barcelona
101-150 Universitat de Barcelona
101-150 Universitat Politècnica de Catalunya · BarcelonaTech (UPC)
101-150 University of Vienna
101-150 Université catholique de Louvain (UCLouvain)
101-150 Universiti Malaya (UM)
101-150 Alberta
101-150 University of Bath
101-150 UC Irvine
101-150 University of Glasgow
101-150 University of Zurich
101-150 Uppsala University
101-150 Waseda University
101-150 Xi’an Jiaotong University
101-150 Yonsei University

151-200 Aalto University
151-200 Arizona State
151-200 Beijing Normal University
151-200 Charles University
151-200 École Normale Supérieure de Lyon
151-200 Huazhong University of Science and Technology
151-200 Indian Institute of Science
151-200 Indian Institute of Technology Bombay
151-200 Indian Institute of Technology Kanpur
151-200 Indian Institute of Technology Madras
151-200 Indiana University Bloomington
151-200 Instituto Nacional de Matemática Pura e Aplicada (IMPA)
151-200 Kyushu University
151-200 Leiden University
151-200 Lund University
151-200 Nagoya University
151-200 Nankai
151-200 National Cheng Kung University (NCKU)
151-200 Norwegian University of Science And Technology
151-200 Pontificia Universidad Católica de Chile (UC)
151-200 Sun Yat-sen University
151-200 Technical University of Denmark
151-200 Vienna University of Technology
151-200 The University of Western Australia
151-200 Universidad de Buenos Aires (UBA)
151-200 Universidade Estadual de Campinas (Unicamp)
151-200 University of Milan
151-200 University of Naples - Federico II
151-200 Università di Padova
151-200 University of Rome "Tor Vergata"
151-200 Universität Stuttgart
151-200 Université Grenoble Alpes
151-200 Université Paul Sabatier Toulouse III
151-200 University of Birmingham
151-200 UC Davis
151-200 UCSB
151-200 Colorado Boulder
151-200 University of Geneva
151-200 University of Helsinki
151-200 UIC
151-200 University of Leeds
151-200 University of Lisbon
151-200 UNC Chapel Hill
151-200 Pittsburgh
151-200 University of Southampton
151-200 University of Technology Sydney
151-200 Virginia
151-200 Utrecht University
151-200 Vanderbilt
151-200 Virginia Tech
151-200 Westfälische Wilhelms-Universität Münster

係下面

201-250 HKBU
351-400 University of Macau
401-450 Dartmouth College

CU MATH

多得有囂狗咋